# Diet Plan
Atividade baseada problema no problema Diet Plan do especificado no site [URI Online Judge](https://www.urionlinejudge.com.br/judge/en/problems/view/1248).

Uso do Pitest para testes com mutação:
- Relatório com resultados estão em [link](https://gitlab.com/fayum/unifesp/-/blob/master/Valida%C3%A7%C3%A3o%20e%20Verifica%C3%A7%C3%A3o%20de%20Software/DietPlan/target/pit-reports/202009302329/index.html), mas podem ser visitados também em [link](https://htmlpreview.github.io/?https://github.com/FYIchikura/DietPlan/blob/master/target/pit-reports/202009302329/index.html)

